大家響金庸小說入面，最中意邊條女？

如題

趙敏

點解

識玩一定擇馬夫人

性格好正 聰明狡猾但會對自己認定既人坦誠 甚至犧牲自己去付出

有睇老金D書 就知最撚正係小昭啦 擁有四分之一的波斯血統 混血兒有幾撚正唔洗講 重要任勞任怨
趙敏蒙古人 你睇睇蒙古人咩樣
小龍女冇波冇羅 唧都唔笑 要對一世
王語嫣 港女格
黃蓉 乜柒都叻過你 吓吓比佢食住

木婉清
第二任盈盈

最大波係邊個?

公孫綠鄂

周綺

雙兒

建寧公主
玩sm

郭襄
不過佢老豆老母好撚煩

穆念慈
有自己思想，能力唔差。就算另一半幾仆街都死心塌地

任盈盈無得輸

毒撚：水笙（拖住油瓶女 有人肯比你埋單 無得怨）
港男：夏青青
突破倫理：儀琳、袁紫衣

認真：一定係雙兒

蛛兒

小龍女
出塵 打得 外表柔弱 但性格剛毅 忠於自我不在乎世俗眼光

GG

王語嫣 港女格

木婉清

蘇荃

木婉清
公孫綠萼

喀絲麗

郭襄 襄兒咁鬼靈精就唔再多講

又醒又cute 無敵

另外一個就係程靈素

專一 聰明 聰明得黎明知胡斐唔鐘意佢都甘心默默付出

金庸第一女

趙敏都好但係我唔鐘意

王蓉 大左性格不撚得了 你食埋我果份

王語嫣 佢港唔港女要睇下佢係咪你真愛

你係慕容復咪完美

蒙古人都有靚女架白痴

小龍女天仙咁靚..而且同楊過個性格係天作之合 屬於慢熱型

程英

事實上係港女
因為誤會就曲住道氣走咗去
又唔問下點解發生咩事
事無大小都要捉住條仔過

好奇蒙古既靚女係點既樣

康敏

包惜弱

但係你要學識點樣上佢張床
唔係點扑

包不靚

李莫愁

利申：M

唔係處

識玩更係 雙兒啦

千依百順
又識做家務

仲有可以搵多個都唔會吊9你

黃蓉
又係對愛人死心塌地
頭屋小事俾佢揸主意 大事都係要俾返老公

程靈素世界第一

蒙古女

梗係雙兒啦屌孖女

程靈素
睇到佢死真係勁sad

一路向西個奶牛咪蒙古女，所以趙敏應該係白滑大波野性女

啊朱

滅絕

任盈盈同趙敏

雙兒/小昭

周芷若

周芷若咁恐怖，結局嗰陣叫好啲囉

.....佢比人屌撚左失左身

佢以為係過兒 但係又點估到唔係過兒

以為過兒唔負責任

個個時代失左身幾大件事

咁都港女？ 好撚大件事bo老細

楊過同小龍女既性格就係絕配

小龍女自幼係古墓自然高傲

楊過由細細過單親家庭 到後尾得返一個人

比郭靖執左返去 點知返到去都冇好日子過

比大小武同真正既港女八婆日恰夜恰

黃蓉又對佢有偏見唔教佢武功

入到全真教... 都係慘

第一個係佢心目中既好人係義父歐陽峰(除左老母)

但係佢癲癲地

第二個就係小龍女 比到佢母愛 男女愛 師傅愛

而佢自己本身又係有楊康個種性格 又輕佻 又唔認輸

造就左佢兩個都係叛逆既性格

對佢地黎講 對方就係唯一

你覺得佢港女因為你代入唔到楊過 代入唔到小龍女

你如果靚仔就係usb 唔靚仔就係死毒撚

即係咁
唔開心你唔坦出黎講
粒聲唔出走咗去
你抽離返武俠小說就知件事幾咁惡頂
你仲要係上帝視覺知發生咩事
你試下起身屙完屎
發現條女咩都冇講走咗
你會唔會搵佢十幾年

阿紫刺激好多

趙敏for sure

講咁多都無用
唔係處已經唔駛諗

任盈盈，本來係周芷若但後來性情大變就算數喇

黃蓉對郭靖不知幾好
最尾仲陪佢守城而死
係啲人上帝視角睇楊過俾佢糟質
先覺得佢惡頂
上面咩任盈盈趙敏咪又係對自己愛郎好
對外人殺人唔眨眼

你諗下有個人害死佢條仔五個師父
嫁禍俾自己老豆搞到條仔爭啲反目成仇
自己仲爭啲死喺佢手上
佢個仔仲要拜歐陽鋒做義父
仲同自己有殺父之仇
俾你你防唔防佢？
唔殺死佢，留佢身邊教佢讀書咪算好
你以為練武真係咁開心
雙刃劍嚟咋
同埋之後楊過又真係諗過殺死佢哋
唔係楊過俾阿郭伯伯佢哋薰陶又歷練咗咁多人性嘅醜惡
佢又點識諗而行正道

郭黃唔講個事實出嚟都係驚佢成世有陰影
可能都驚佢唔識諗要搵自己報仇

郭黃做得最錯咪就係高估傳真教嗰班垃圾
除咗馬鈺之外
冇一個係識教人嘅
仲要當時咁睇重輩份
楊過一定要under志字輩班垃圾

黃蓉係好,但應該比較適合郭靖呢類人，好處係事無大小唔駛點煩,但唔好係容易被佢食住,頂唔順既人容易鬧交

嗰個年代最講究禮法
楊過俾郭芙斬手都正常啦
係啲人下下上帝視角
連楊過心入面點諗都知
唔識代入返郭芙同黃蓉角度諗先覺得佢哋戇鳩

楊過同二武講自己係黃蓉內定嘅女婿
點知講完又反口
對一個女仔人家係幾大嘅侮辱
都未計楊過整走咗佢兩個青梅竹馬同搶走咗佢阿妹
仲屈佢偷淑女劍講到自己係姣婆上身主動想溝楊過咁

黃容呢啲咁有自尊既女權份子，搞野時呢樣唔做嗰樣唔俾唔慌會同你品簫口爆玩69式。

小龍女就保證一定床上死魚格。
呢啲女再靚都係假你屌埋我份。

識揀一定係揀李莫愁或小召。

李莫愁呢件中女老處，床上極品。
上到床玩乜都得而且會係全自動佢砌返你。
其實識食梗係揀中女。而李莫愁重要係中女加老處呢個蓋世配搭床上極品。
其實佢對男人同愛情有極大渴求，Lum得佢掂真係乜都同你玩。

小召就波斯昆血兒，要波有波要滑皮膚有滑皮膚而且保證靚女得嚟又唔會死魚。
最好直情揾埋黛爾絲母女丼。

應該係羅剎國公主。

小事上睇落係黃蓉食住郭靖
但係郭靖真係要做嘅
黃蓉都係聽晒郭靖講

阻止蒙古軍嗰時
黃蓉都提過阻唔到蒙古人就兩條友騎住小紅馬走佬避世唔煩咁多
最尾都係聽郭靖講留低

睇返無忌同沖哥
郭靖算係比較有主見嗰個

唔係處 完

都幾多人鐘意雙兒

潛在蘿莉控

趙敏 任盈盈 公孫綠萼
黃蓉係自己老婆都唔會太差

你真識食

一定揀小龍女 太深情

東方不敗或者滅絕師太

一定唔係
大波無腦有冇聽過

典型連登仔
最好條女有樣有身材有外國血統輕度弱智千依百順

你真係睇得唔仔細
擺明黃蓉聽晒郭靖話
你唔記得佢老豆都話佢，自己細個扮乞衣痴住郭靖，嫁完人就連楊過同姑姑成親都話唔啱規拒？
話佢乜都跟晒佢老公

張無忌係垃圾男
只係好運有啲經書咋

無忌真係,但沖哥應該係因為小師妹同林平之既關係
郭靖比起主見更應該係專一

點解個個都話黃蓉食住郭靖
明明係郭靖食住黃蓉

咁嘅女真係玩到命都冇埋

蠢嘅男人剩係識驚個女人醒過自己

李莫愁呢？

一定會雙兒,完美女人

郭靖老實鈍,黃蓉聰明,咁放番係現實咪會覺得食住

話說我有個ex性格似足張無忌(連佢自己都係咁講)

佢仲要話覺得我似趙敏/黃蓉

任盈盈
性格無得輸，唔貪錢，有義氣
聽故聽到變痴心情長劍
一定係未拍過拖，處女
又聰明，又有父幹

唔單係蠢嘅男人啦,係男人都驚啦

阿紫
痴撚線ＭＫ妹

好難頂 你令我好真實咁感受到全真教班老不死係點樣嘅人 食古不化 自持正派就企係道德高地說三道四 實質就係自私自利 如果宜家係江湖嘅世界入面 我第一時間就殺左你呢啲咁迂腐嘅人
件事係點咪照直同返楊過講 楊康自己打落黃蓉到搞到自己毒死 呢件事誰是誰非大家一目了然 而且楊過仲要係醒目仔 佢如果咁都唔能夠明白 係要諗埋一邊就係佢嘅錯 但郭靖夫婦就盡左佢地責任
再者 一個當代大俠嘅”賢妻” 竟然容不下一個咁樣嘅小朋友 原因就係因為佢拜殺自己師父嘅仇人為義父 同埋 因為佢老豆因自己而死 如果你係一個普通人 我可以原諒你 但你係當代數一數二嘅人 仲要身負堅守襄陽嘅重任 居重位但無返相應廣闊嘅胸𦡞 簡直就愧對自己老公 愧對自己係一個咁非凡嘅人 反之郭靖嘅胸𦡞就真係一個大俠所為

佢個父幹係邪教教主喎
試諗下佢係法輪功創辦人個女...

Ching識貨

東方不敗

滅絕師太

講得好好 真係只有楊過先handle到嘅女人

咁係你唔夠愛佢啫 你都唔係嗰種無父無母 去到邊都受盡欺凌 而對方係唯俾你所有愛嘅人 啫係有日起身 你老母突然唔撚見咗 咪睇下你會唔會搵佢十幾年囉

你以為啦
大把男人鍾意
睇返神鵰都唔少男人想追佢啦

Agger

細個睇覺得on9
大個睇返，其實呢啲真係接近unconditional love
楊過係近乎完美情人嚟又專一又有情趣又聰明靚仔又叻

射鵰個陣都還好既

天山童姥。。。

Ching真識食

自細冇老母
老豆又古怪
唔識做人老母好正常啫
郭靖都唔識做人老豆啦
教到郭芙咁根本大家問題

輕度弱智係巴士笑出聲

李文秀

其實小說無明言比人扑左，古代黎講非自願親熱都可以叫沾污，睇下讀者點理解

裘千尺

破你膠處（笑）

郭芙真係,反而佢細妹就

最慘情女角之一

趙敏我覺得都有機會 黃蓉真係難啲 才高八斗 心思細密

黃蓉現實真係少見,有都係女強人feel

真 我係男人我都好中意楊過 尤其宜家速食文化當道 楊過更吸引
利申: 非gay

見到佢老豆就憎,擺明呃字數,成段野係可以飛撚左佢

東方姑娘

李萍
孫不二
九難 (鹿鼎記版)
潭婆

細個欣賞令狐沖
而家覺得佢只係一個hea hea地嘅普通人

其實比起楊過我更加鍾意黃藥師
雖然古怪咗啲

係條仔背叛佢先，同埋佢對條仔好專一
唔計佢門派紛爭，做老婆唔差

賈靜雯版趙敏

ching既口味

咩叫容不下？
講到好似哈利波特個親戚咁對佢
日日奚落佢唔俾飽飯佢食咁
最多係唔教佢武功
事實上同佢又真係冇親
教佢武功係人情，唔教係道理
當然郭靖係想教晒畢生絕技俾佢嘅
唔係都唔會送佢上全真教
話晒九陰真經都係base on道家武功

英雄大會上面楊過可以坐主家席
二武兩個徒弟都冇咁嘅待遇
事實上黃蓉都有諗過將個女許配俾佢
(當然唔係迫佢一定要娶佢個女，只係當時嚟講要娶自己師父係行得太前)
係衰在個女太過驕橫
如果有公孫綠萼咁好嘅話
就算唔識武功
有個好老婆都已經係人生贏家
可惜呢本係武俠小說
唔教武功就等於死罪

同埋楊過當時已經識蛤蟆功
柯鎮惡嘅陰影無限大
先要被迫送走佢離開桃花島

程靈素

調返轉嚟睇
郭芙驕橫得嚟都叫做襄陽公主
郭襄叫阿襄反而唔幫老豆老母守襄陽城
仲變成人質幫蒙古佬攻城

郭靖冇老豆
黃蓉冇老母
郭芙郭襄都係教得好失敗
教得最成功嗰個破虜就冇人提

無計,鐘意左錯既人

起雙飛

其實

只不過係金庸冇寫埋其他女主角嫁咗人之後係點啫
(就好似迪士尼啲故事咁，結婚就已經係happy ending, 因為婚後個個都會變)

你諗下小龍女做咗人老母會點...一唔啱就打/唔俾食飯
仲有任盈盈，自細高高在上，一係對住班呀叔

任盈盈
靚女聰明，識玩音樂，肯煮飯(燶青蛙）
識睇眉頭眼額，比足面另一半
有時傲嬌，有時怕羞

存在感太低

點會唔係雙兒......痴撚線！

你漏咗，仲要一定上得大床

睇錯名

唔講都唔記得雙胞胎

趙敏唔敢諗,周芷若性格未變既話應該婚後幾好

識食一定係食馬夫人呢啲淫蕩熟婦

阿朱咁好，點解冇人㨂

仲以為會有人講裘千尺因為口技強

黛綺絲

樣貌喺小昭之上，揀仔又唔駛勁靚仔勁武功，仲要專一到老公死咗都守一世生寡。

小昭雙兒嗰啲都係會寵壞細路唔識教

唔係少見
根本係冇

放喺而家
即係一個好有錢但又好聰明嘅太子女
死心塌地咁鍾意你
就算係幫你升level
都會顧忌返你嘅面子
等你覺得唔係靠佢上位
仲要唔係因為控制狂，而係為咗唔想你煩先打點晒咁多嘢，等你可以專心做你想做嘅嘢
當有大件事時係會以你意願為先

但好似樣貌唔算出眾

幾好既,不過感覺有唔開心既野會選擇自己收埋,未必會同伴侶分享

舊登公認最佳老婆

李莫愁呢……

郭襄幼齒

現實一齊既話,男既面對外人或者女方父母會好大壓力

現代應該係
可以落樓下食
我係沖哥餐餐都要食燶咗嘅青蛙應該

共患難易，共富貴難

一定係擇東方不敗、趙敏
為愛人可以捨棄哂權力、金錢、性命

呢個真
尤其趙敏 其實好誇張

放喺現實
黃蓉扮普通人
幫你搵咗個冇關係嘅外人(七公)提攜你上位
就同佢門當戶對，冇晒壓力

講緊小說啊
孖女？邊忽搵個孖女出嚟

佢老豆係黑社會大佬wo,仲要係落難果隻

求千尺

成日覺得趙敏直情有斯德哥爾摩綜合症

係有咁好既女就好

十分認同
佢老豆真係煩到仆街
冇記錯最尾係咪死撚咗？
我好似開心咗一陣

記得對啲乞兒友善d

程靈素
拎金庸小說其他所有女加埋整個後宮同佢比
我都揀靈素

劇情係寫得鳩同悶
但係個人物塑造得好好
大肚嘅老婆俾金人搶走咗
就去金國搵老婆搵咗十幾年

佢大可以搵第二條女組織一個快樂家庭
講得衰啲娶埋穆念慈都仲得
(即係前排支那嗰單嘢咁)
都顯得出佢真係好愛佢老婆

而佢老婆為咗保住佢個仔
唔怕外人眼光名譽受損
同李萍有異曲同工嘅辛苦

佢斬9左黃曉明隻手吖屌佢老母

天真港女，乜都問「點解既？好打耳」

係咪睇錯名

另一半幾仆街都死心塌地

咁就唔叫有自己思想啦

現實應該未去到扮乞兒既,會扮冇咩家底既人,有咁既女我扮下郭靖又點話

書劍真係狗也不屌

想睇求敗隻鵰同兩隻白鵰玩NTR

趙敏 小昭

仲要係好靚嘅靚女嚟

病嬌

竟然有人揀任盈盈

一定係雙兒

雙兒啦

可能扮醜女

棋靈王一定會話孫婆婆

佢玩網上交友app,頭像P到成個Cat girl 咁款

無人簡阿九？

倚天屠龍記有元順帝
咁元順帝個老婆奇皇后應該都存在係同一時空
我要奇皇后 奇承樑

現實真係太難選擇,你幫左佢可能只係為左呃你錢,起碼都出嚟食餐飯先決定

俾佢含幾含命都冇

點解冇人揀九難

小說講到天仙咁

金花婆婆

襄兒根本就係女版黃藥師

人妻熟女駱冰都唔錯

癲得濟 打斷哂徒弟d手腳

依家蒙古女好靚
見多啲先講

做女幾正,可惜好難溝,一世就鐘意一個人

雞

佢對楊過又冇哈里咁既

係唔教佢武功姐

但係佢唔阻止大小二武同個女恰佢都係問題

楊過根本唔會頂得順 以佢既個性

又唔係冇親既 始終佢地上一輩係世交

見到佢冇父冇母 郭靖既為人一定視如己出

問題係黃蓉唔多唔少都有條刺

木婉清
趙敏
黃蓉變中女之前

容不下就係容不下 我都有講到係心胸容不下 佢老公叫佢教楊過武功 佢唔教怕人報仇(美其名叫怕佢大個諗埋一邊)就係叫容不下 就係愧對女俠二字 就係係人面前扮哂野 實質上就係心胸狹窄
楊過坐主家係基本 郭嘯天同楊鐵心係結拜兄弟 郭靖係楊過阿叔 佢坐主家係基本 二武同佢就真係無親喇
柯鎮惡容不下佢我反而覺得正常 佢只係一介武夫 無咩成就無咩責任 係正常人嘅心胸好合理

郭芙同李莫愁

應該講緊包不同

小昭forever

師兄包不靚係天龍八部㗎喎

見到譚婆真係笑咗出嚟

Ching比較持平 可能因為屋企長輩都係咁對我 令太投入楊過個份感情 所以偏激咗

鍾意佢既性格多過外表
性情溫純又賢慧，善解人意，從一而終，對愛人千依百順又有主見，咁既女世間有幾多個

黃蓉

下面嗰兩件好唔掂喎

任盈盈
根係現代女性典範

絕情谷谷主個女？

識玩一定係玩裘千尺 性格有種欲拒還迎嘅感覺 口技又好 唔到三十秒應該就可以吹爆你 再加埋佢個女一齊玩母女丼 絕配

雙兒咪孖女囉

唔係處你連登已經係死罪

Ching 食得好偏wor

雙兒>東方姑娘>all

唔怪之得我唔係好明

本來係連體嬰添呀

周星馳套鹿鼎記

傻姑

趙敏個種傲嬌好正

....

查藍庸不了

任盈盈同青青

但睇描述俾到人好大保護慾
後尾個反差感

How about瑛姑？應該都合你口味

用棗核釘幫你碌鳩入珠

阿朱

夠港女，黑化之後好S，好有真實感

見到你愧對女俠兩字真係笑咗
都唔駛你叫佢女唔女俠啦
佢就係只係想做郭靖老婆
本身個個都只係叫佢小妖女
女俠個名佢都唔會care啦
佢最care嘅係郭靖同家人嘅安危

我上面講咁多
只係想講黃蓉冇大家想像中咁差
甚至比起射鵰都冇咩太大改變
只係大家都企喺上帝角度睇
知道晒前因後果
先會覺得黃蓉係惡頂嘅中年阿嬸

同埋楊過自己都話郭伯母係靚女

而家係講小說

好痴情

撈亂咗
都唔記得包不靚係乜水

現實黎姿算唔算？
佢事實都算幾勁，仲做過牙敏

Ali 條仔都係無咩錢

竟然無人提小龍女

一定係趙敏

從何見得 po原文嚟睇睇

想中出

包不同個女茄喱啡

仲要係會肯同條仔一齊遊歷捱世界
又唔會曬命
根本唔會存在

未去到才高八斗既level

尹志平：臭雞！

黃蓉對另一半嗲到傻wo

郡王個女
咁可能要英國王室先得

其實話邊食住邊個都唔啱
佢哋兩個都冇呢種心態
兩個都係純粹咁愛對方

諗起思覺老師

所以呢對情侶真係最正
大家都救大家
死都一齊死

who

同埋郭黃接過仔返桃花島時已經十四歲，都叫喺社會上流離浪蕩咗幾年，蠱惑得嚟又有啲硬頸偏激，後生嚟講佢冇行差踏錯都算係叻仔
對郭黃嚟講，過仔嘅過去完全係一個謎

識咗幾個月就話教佢武功
唔驚佢恃住有武功就蝦蝦霸霸咩
我係黃蓉教返佢一年半載感化佢變成好人先教佢武功喇
之後仲識出老毒物招必殺
擔心佢俾老毒物教壞再搞亂屋企好正常啩？
四五歲就話啫，十四歲喎而家
返工都有試用期啦

同埋喺大人眼中
𡃁仔間嘅爭拗都好小兒科
更何況郭黃都唔識教
但係對後生仔嘅心靈都好大影響
(所以大家日後有機會做人父母就真係要留意下)

反而你屋企長輩就癲癲地喇
要比都應該用狗雜種個養母嚟比

認同，黃蓉由此至終都以郭靖利益為先（射鵰神鵰都一樣），佢因為楊康既因素而對楊過有偏見係正常不過。楊過個老豆差啲整死郭靖，又差啲殺埋自己，依照黃蓉家傳果套處事態度，唔對楊過斬草除根已經算係心地善良心胸廣闊啦。

黃蓉係一個全心全意為老公既好老婆，係愛情方面根本無得挑剔。大家對佢既抉擇感到反感，係因為神雕既主角係楊過，所以先反感啫。

小龍女❤️

清妹嗰段係我細個嘅打J啟蒙

幸福賓周

算啦，現實唔會有

識玩一定係東方不敗

我志願係做天下第一既男人

你講趙敏？
蒙古對於宋人嚟講
都係有武力但係野蠻落後
就好似我哋睇支那咁

而家嘅話趙敏應該係支那某省長個女或者支共中央高官個女
咁朱媛算唔算

唔係呀 傳奇一般嘅存在你都唔識？

咁其實張無忌都少有啦

佢一個打六大派，即係勁過全盛美斯C 朗
有高質女埋身都好正常

呢個人妻食完, 大把手尾跟

開口埋口都靖哥哥咩都聽哂郭靖話，而且廚藝屈機仲用盡一切方法幫郭靖去成功，冇黃蓉郭靖都唔會學到降龍十八掌，而且郭靖帶兵嗰陣又出謀劃策幫佢打勝仗，守襄陽都幫輕郭靖好多，旺夫旺到咁仲要靚女，如果要揀一個做老婆好難唔揀佢

你揾到條女肯日日嗌你靖哥哥嗌到老話你叻
嗲到飛起

但趙敏應該唔奶蒙
現實中支那妹一定奶共 一出世被洗腦

細個時鐘意佢
大個時覺得佢唔夠淫

日月神教只係比明門正派標簽做邪教

天山童姥

真 呢一對我都係最鍾意

一個係最純粹正直嘅大俠
一個係最古靈精怪嘅妖女

後者太聰明睇透睇厭勾心鬥角
畀前者純粹嘅善吸引同收服
生死與共

一開始佢都幫老豆分化統戰班武林人士
都算係奶元人士啦
咁計法佢都算有唔細嘅實權

原來Ching 講緊趙敏，趙敏應該有

咁法輪功都係俾支那標榜做邪教

佢應該當我上面講黃蓉當咗做趙敏
或者我唔應該用太子女呢一個詞嚟形容黃菩搞到誤會

個d所謂名門正派仲卑鄙

Sor 打得飛機多眼殘

黎明知胡斐唔鍾意佢都甘心默默付出

日月神教係邪教喎

明教就話正常姐

小昭for sure

黃蓉個lv喺江湖上同侵侵個女個lv差唔多

都算太子女既,五絕之一既女

小龍女

祝緒丹版周芷若世界第一

雖然知你打多個黎字
但咁啱黎明又真係拍過飛狐外傳做胡斐

珍

兩睇啦,邪唔邪好主觀,五嶽個堆都唔係好得去邊

點解冇人講蘇荃
ntr御姐

有好多失敗混血兒個案啦
趙敏唔係蒙古人樣有幕寫佢著漢服，話成個漢人咁
小龍女有笑，咪話過佢玉女心經比楊過影響左

好多ching sick ball

兩邊都衰
一個北韓，一堆中共元老

牙若嫁比禾

日月神教咪即係後期既明教

黎姿版周芷若係咪最失敗嘅版本

性格好好,但因為樣所以冇咩feel,可能我膚淺

09年版芷若先係最失敗，不過呢版個結局跟返原著，係最好

我跟返佢句野打咋
第一眼就睇左係咁

喺香港嘅話真係好難諗到有咩身份佢代入到
屋企又要係數一數二咁有錢
又要係反支那(反蒙)

介紹要睇「重生趙志敬」

基本上扑晒d囡咁濟

黎姿唔係趙敏咩

唔同架
個架構有啲似
但個理念同原則都唔同哂

即係共產主義本身係無錯， 錯係比中共利用

ching想講佘詩曼?

電影係牙苦

電視先係牙敏

我師父說中了這三種劇毒，無藥可治，他只道世上沒有一個醫生，肯不要自己的性命來救活病人。

電影冇睇過

張敏喺大都等到而家都仲等緊
呢一齣電影真係完全顛覆晒倚天屠龍記

好驚啲咁有機心嘅女，害人嗰種

阿朱應該好好服務

我記得豆豆係小昭, 張敏係趙敏, 又真係完全唔記得有黎姿

大中華膠 藍絲 唔比屌

其實牙若人生目標（師父遺願）只係搶返把刀

之後如果張狗肯娶佢已經唔會再搞事

木婉青

會唔會冷感

朱茵做既阿珂得唔得？

一開波同宋青書勾結踢咗無忌落山
之後光明頂俾無忌一掌射走咗

你係咪調轉咗
明教理論上比日月神教仲要早出現

好煩膠

死心塌地唔代表附和對方嘅諗法
你有睇射雕就明

問題係佢行事方式太恐怖，機心係用喺害人方面

有Bug

A:

程靈素揭開壺蓋，嗅了幾下，說道：「好厲害，是鶴頂紅。」胡斐道：「能救不能？」
程靈素突然低聲「啊」的一聲。胡斐忙問：「怎麼？」程靈素道：「參湯中除了鶴頂紅，還有番木鱉。」胡斐不敢問「還有救沒有？」卻問：「怎生救法？」程靈素皺眉道：「兩樣毒藥夾攻，這一來便大費手腳。」

B:

程靈素奇道：「咦，大師哥，你怎會忘了先師的叮囑？本門中人不能放蠱，又有九種沒解藥的毒藥決計不能使用。」慕容景岳一聽此言，背上登時出了一陣冷汗，說道：「鶴頂紅，孔……孔……雀膽屬於九大禁藥，你……你怎地用在我身上？這不是違背先師的訓誨麼？」

程靈素冷冷地道：「鶴頂紅和孔雀膽，是我放在你身上的麼？先師諄諄囑咐咱們，便是遇上生死關頭，也決不可使用不能解救的毒藥，這是本門的第一大戒。小妹可不敢忘記啊。」

你睇下小龍女同尹志平嘅表現就知佢唔係冷到咁
佢只係對外人冷

你咁講，古代人樣全部樣衰

小龍女

有私竇可以日卜夜卜

佢都係目標害仇人姐，鬼叫趙敏害死佢師父之後又搶佢條仔咩，比著係我都興

係,其實周芷若黑化同張無忌都有關係,有d慘

識食一定係食滅絕師太

射雕角度，黃蓉做老婆根本冇撚得頂啦
你諗下郭靖咁撚蠢，擔屎唔偷食咁款點會發達
唔多唔少都係靠黃蓉幫佢爭取咁多野啦
有條女一心一意咁為你又唔厭你又窮又蠢，仲有得彈？

我指明=日月，明朝時明教比朱老四打理山，慢慢演變左做日月神教，好似係

3個人要為佢黑代負責任
1.滅絕
2.張狗
3.趙敏

打壓

香香公主
不需解釋

入黎就係諗住講裘千尺

一定係小昭 又善良又情深

射雕黃蓉不嬲正

佢師父係自殺，趙敏搶佢老公嗰陣佢已經害咗趙敏

係

佢家姐都正

好似又岩

滅絕真係,紀曉芙

同哂路呀師兄
好多人唔鍾意青青 但唔知點解我特別鍾意
盈盈就唔洗講公認

佢師父自殺係比趙敏間接迫害，仲有趙敏差d畫花佢塊面，仲要當眾羞肉佢，同埋蒙古人同漢人本來已係敵人，佢係荒島初次見到趙敏應該已經想幫師父同6大派被趙敏害既人報仇

你可以咁解釋嘅，但小說冇咁講
殷離單嘢更加解釋唔到

虛竹果個西夏公主, 痴女兼可以食軟飯

一般啦,有d港女feel

正常人都會咁啦，所以佢既立場黎講係無錯，係張狗先咁垃圾唔識報仇

郭芙
好想比佢斬撚斷隻手

一定係裘千尺，廢哂手腳都損到粒核出嚟

任盈盈

佢係開頭港女即,後面好好多啦

小昭

儀琳

黃蓉郭襄母女丼

無人講霍青桐⋯ 迪麗熱巴果種女仔喎

完全賢妻feel

內心有咩不滿又唔講，性格又剛硬，係樣靚，不過如果同佢一齊，實好大壓力。

又無講過趙敏係純蒙古
距蒙古滅金都過80年
話唔定佢祖上三代都娶唔同族美女

其實趙敏有咩正
可能因為我同情周芷若
由細到大都覺佢好bitchy

結左婚就會變黃容 根本同一類人

趙敏sure

為咗張狗佢可以捨棄所有

玩腳

善良既周芷若先最賢妻feel

雙兒，小昭

次選: 沐劍屏，小郡主，温室小花，雖然呃過小寶

雖然小說入面應該唔會
但喺現實生活入面，激情過後一定會成日怨鳩你，話為咗一齊乜都放棄晒，你竟然乜乜乜乜（任何唔順佢意嘅行為）
特別係嗌交嘅時候，肯撚定會拎返出嚟講

木婉清世界第一

識食

年齡上停左經
外貌仲十八廿二，無限中出都唔怕有手尾

陳圓圓 / 馬夫人 / 紫衫龍王..... 應該都係屬於呢一個 Type.

所以吸精大法係乾申大娜多演變出黎？

你傻撚左?

Yes.... 所以明教同日月神教 ( 同埋再後期嘅白蓮教 ) 長久以來係歷史都係屬於 "邪惡"教會..... ( 其實只不過係反政府 )

郭靖成日比人屌蠢真係好慘
其實佢一啲都唔蠢 係一開始鄉里出城見啲宋人咁古惑 有文化差異
降龍十八掌學得快（你睇下史紅龍條柒頭）
睇星可以悟到天罡北斗陣 去到射鵰後期佢已經識待人接物
神鵰更加唔洗講 真係咁蠢既點頂住襄陽
佢只係初期個人戇直 就算係桃花島果單野初期證據都係黃藥師做

只係黃蓉太聰明 讀書又多 相比之下郭靖岩岩出城好似咩都唔識咁

其實唔蠢, 正確啲來講係叫單純.... 不過今時今日呢個社會 ( 又或者係以前嘅社會 ) 單純都係等於蠢.

情況等於周伯通一樣好"蠢", 但係偏偏佢哋兩個可以練到左右互搏. ( 仲有數漏咗個小龍女 )

仲有太老實,不過好勤力

入嚟就係想講總之一定唔係小昭，就見到呢個留言

程靈素
少有地有腦又唔任性的女角
可惜唔靚

排名分先後

正選：
儀琳
蛛兒
郭襄

後備：
甘寶寶
陸無雙
李莫愁

係 公道講句 如果佢唔係咁好彩遇到黃蓉應該會比人呃晒副身家 再比黃河四鬼呢幾年蛋散玩死

排名分先後
黃蓉 趙敏 任盈盈

剩係睇射鵰冇睇到神鵰佢點背住老公自把自為？
要嗲小昭冇？

有講化咗粧係ok

趙敏
唔係真愛都唔會咁對無忌哥哥

冇人講芷若？
迷若黨去曬邊

係敏敏面前不值一題呀

陳玉蓮

韓小瑩
因為佢三十幾歲都仲係處夠pure夠true

屌

前面講緊好耐啦

程靈素for aure

屌你老尾笑死

水笙有大肚咩

扑完唔認數仲話唔當你係老婆，比我都嬲啦

唔知點解好鍾意程英

仲要伊朗同支那混血

佢老豆老母咁絕品

你睇返個對話內容啦，楊過講到明淨係當佢係師傅親人，冇非份之想，你諗下小龍女都跟左佢出古墓，好明顯已經超越師徒關係，點知佢唔認數。
加上當時小龍女以為現場得兩個人，咁一定楊過食左佢隻豬，唔通你要佢開到口問係咪經手人現代都唔會咁問啦，何況古代。
小龍女為左楊過跳崖，你地就提都唔提，如果咁撚樣都叫港女，咁即係港女一詞係褒義

楊過想殺佢地，主要係想要解藥，加上郭黃對佢老豆被殺一事一直避而不答，仲講佢老豆唔係好人，細個就更加唔洗講，比黃蓉逼害。
不過淨係睇射鵰，黃蓉係一個好女人。不過做左老母之後

年經

識食一定食傻姑

代入楊過諗真係好辛苦
我寧願代入尹志平仲好

屌弱智其實係咩感覺

傻姑都岩

不如加埋瑛姑

佢意思指狄雲帶住戚芳個女，水笙都無所謂

天山童姥，每三十年可以玩一次六歲到九十六歲

程英
既見君子 雲胡不喜

一見楊過誤終身, 仆街仔楊過

每次諗起霍青桐就諗起汪阿蛆......

如果要係朱九真，馬夫人同東方不敗3選1，大家會點

阿綉，覺得幾體貼，又有骨氣
程靈素，飛狐外傳睇到有啲心噏
苗若蘭

俠客行個女主（唔記得名）

楊過都收幾多兵吓

東方不敗

係咪個個當電影林青霞為準？
屌原著睇佢同條仔真係打冷震

重睇啦ching

小昭仲要扮傻 扮足成本書

小昭 程英 趙敏 蜘兒呢啲 係邊到搵

阿綉

朱九真,另外兩個不了

如果揀老婆就一定係小昭同雙兒架啦

小昭 - 混血model身形白滑長腿兼大波，唱歌又好聽，而且仲要係處同pink lin

雙兒 - 嬌小玲瓏體貼入微，知道老公花心都一條心，陪你上刀山落油鑊，保證係處下面唔係黑鮑

趙敏 - 雖然蒙古血統，但係mix咗漢族女子所以偏向嬌小，聰明而且唔介意分享老公，熱情奔放功夫一流，佢做二奶真心一流

小龍女 - 除咗靚就冇波冇籮冇智慧，扑嘢應該係條死魚
王語嫣 - 垃圾中嘅垃圾，除非你鍾意戴帽
黃蓉 - 未生時都重OK，但生完後就智「將」變智「障」，煩過梵蒂岡

鐵掌蓮花

個個係佢家姐-,-''

Lm

任盈盈，肯同你歸隱深山，得閒一齊撚下簫都叫有共同興趣

趙敏太過巴渣啦

你重睇算啦都係

書入面有講
細個太寵郭芙所以搞成咁

所以對郭襄就好嚴
令郭襄性格咁好

仲有天山童佬
梅超風

令狐沖其實係一種冇大局觀但好有義氣既人
做朋友就開心 做同事就會比佢激死

首先要善良
雖然最後都叫半洗白 但太過攻心計啦

黃容趙敏咪一樣攻心計 睇下用係邊方面姐，呢種係聰明女人既特式

其實如果真係計最靚 , 金老筆下 應該係 香香公主, 西施 同埋 陳圓圓

當中以陳圓圓嘅形容最為誇張........... 講到差唔多世界上所有男人見到佢都會即刻狗衝....

但係如果計最鍾意.................... 屌, 點解只可以揀一個

殷素素都好好，一直覺得殷素素同任盈盈好似
不過比我揀，我都係會揀任盈盈

守宮砂：am I a joke

佢個種扮豬食老虎
同埋會呃埋你同你身邊既人
不了

趙敏係開門見山 黃容就唔洗講 此人本應天上有

倘若我問心有愧呢

袁紫衣
唔知點解次次出場都好吸引我

佢嘅行為言語
係武俠世界可能正邪善惡不分
但不無道理又有啲玄

感情方面
灑脫瀟灑得嚟
又感受到佢嘅掙扎無奈
依身世都算係描述到係可憐人
但冇見佢傷心/喊
我會形容佢內心有把鎖
一打開所有愛恨洶湧而出
佢未必接受/承受得到
我唔覺得佢玩胡斐
相反佢睇得清睇得通
知道呢個係最好嘅狀況

其實趙敏姓趙會唔會係宋室後人

唔少日本輕小說後宮漫畫有類似情節啦
不過多數係異世界嗰啲
有個又靚又勁嘅女主角幫男主角做最勁嗰個

實話佢唔夠黃

趙敏唔係姓趙
佢本身個名係叫敏敏特穆爾

正 無忌正人渣

如果你黃佢實陪你黃既
分分鐘仲黃過你

緊係以魯振順為準啦

問題係佢唔會放棄嗰個青梅竹馬嘅藍絲friend

假太后毛東珠先最正

哈屌
笑撚左

你真係一矢中的

我幾鐘意夏青青 趙敏 任盈盈 小龍女依啲
有啲任性既仲可愛
諗起我氹番佢見到佢開心番就好滿足
對其他人亦唔使咁好
只要一條心對你就夠晒

理想上講就係咁講
但現實如果長期西口西面屌鳩你 又要你又'藝' 又西 三跪九拜既
咁就唔係情趣 就會想一巴星死佢
但間中扭下計 又會比你氹番既 有啲火花應該會幾有趣
利申:紙上談兵

揀咁撚樣衰既王語嫣成功令好多人覺得段譽係垃圾

吸星大法似係北冥神功簡化版

一開頭既周芷若真係一個理想對象嚟

敏敏

抄鰲拜家

陳喬恩同林青霞
冇人講阿紫

女唔知 男既一定係段正淳最識玩 天生帝皇世家，

祖傳一陽指成為天龍二流高手

最重要係食女無數得來唔乞人憎 ,

因為對每條女都真心真意如果唔係面子關係可能一早做曬姐妹, 武功地位女人三樣都滿足曬 敢問金庸仲有冇第二個角色可以超越佢？

召喚敏黨

鐘意楊過？ 後尾冇結婚？

九七天龍個馬夫人先正

無哂人啦

由頭到尾都係

金庸後記已經補充返守宮砂，同埋你上網睇返無左守宮砂唔代表扑左

佢既處境同情況唔到佢唔扮豬食老虎

係，一見楊過誤終身，所以後來創立左峨嵋派（尼姑），Ching冇睇倚天？

Agree 明既自然明

100%賢妻（如果張狗唔去滾女人）

頭個幾次睇真係鐘意趙敏多（可能因為係女一），之後明白到芷若既無奈，所以而家就鐘意芷若多啲

有經歷既人就會明白牙若

性冷感

細個唔明事理就鐘意趙敏，大個左就鐘意芷若

趙敏唔係處

Btw,03版段譽個造型係目前最好

食女得嚟小心比人戴綠帽

最差係邊版？（只計電視劇）

2013同2020版都好7，成個外族人咁

2013，我記得有啲演員仲做過金庸其他系列嘅角色

玩3P: 小昭拖雙兒 (兩大女僕), 沐劍屏拖鍾靈 (初戀既感覺), 程英拖陸無雙 (表姊妹配合度高)
齋SP: 蘇菲亞公主 (鬼妹冇手尾跟), 蘇荃 (人妻好技術)
老婆: 未黑化周芷若, 阿朱, 霍青桐
女朋友: 趙敏, 黃蓉(未結婚前)
女神: 小龍女, 王語嫣 (只可以用嚟敬拜, 上床一定死魚咁)
SM控: 阿紫, 建寧公主
熟女: 李莫愁
咬老軟: 任盈盈, 華箏
特殊口味: 儀琳 (師姑玩過未)

英雄所見樂童

阿紫梗係搭建寧, 兩大女S

同小龍女拍拖個感覺一定好似拜神

(設計whatsapp對白)
你: 今日去睇戲好唔好?
龍: ......
你: 咁不如出嚟食飯爆房?
龍: 請你自重
你: 咁去沙灘行下?
龍: 唔去
你: 出嚟行下街啦, 好悶
龍: 你自己去啦
你: .....
龍: .....

馬夫人性技最好

剪撚左你都唔知發生咩事

同好

咁最靚仔梗係林生喇！ 華哥做喬峰超正！ 我自己排97天龍最正！

有睇電視劇 都知道佢創咗峨眉派

黃衣女子係邊個後代？ 又話張無忌咁好打 一個黃衣女子都屌打佢！ 所以神雕屌打曬倚天武功

倚天個苦頭陀套套都有咁濟

又完顏洪烈、慕容復

傻豬嚟既，有得揀代入點會唔揀韋小寶。

我年代係羅慧娟，正好多。

靚仔到要戴面罩遮住，武功未必最高係佢，論媾女能力最高亦唔係佢係韋小寶。
但論到有能力唔撚使做啲乜淨係除個素顏俾啲女望一望就足夠令啲女唔止媾返佢轉頭重要為佢死為佢亡，除左楊過之外邊個得？
而且佢既靚仔程度殺傷力甚廣。幼齒至未熟郭雙，熟至三四十路中女老處李莫愁都為佢所動。黃容其實都搭糖不過self-denial所以先趕Q走佢廢事夜長西水多出事失節。
而裘千尺就因為停左經冇荷爾蒙先唔過電。

大家再嚟研究下俾楊過電親既受害人咩反應或做出啲乜:

1) 洪靈波 - 原本同佢師父李莫愁一樣殺人唔眨眼。但見到楊過扮個一身泥污既鄉下佬打擾佢都竟然冇落手。只因如書中所講隱隱見到楊過其實眉目清秀。其實亦即好似吳彥祖如過著到好似香港漁業商會個李彩華咁國貨公司白色棉質背心咁一樣遮唔到佢浸型味。

2) 李莫愁 - 呢個女人自戴帽之後終其一生為禍人間殺人無數，都係緣自佢對陸展元既愛。如過愛既反面就係恨。咁李莫愁一生恨天下恨蒼生恨盡人世間。可想佢對陸展元既愛有多深。
但竟然古墓之中，俾毛都可能未出齊既小鮮肉楊過攬一野就宵魂入鬼情慾暗生。

如果楊過攬上啲又或者攬落啲而唔係攬腰既話可能李莫愁連何婉君係邊個都唔記得。繼而之後同小龍女爭奪既唔係九陰真經或玉女心經而係楊過本人。

可惜楊過唔識食。好死魚而唔好中女。如果唔係江湖上可以死少好多人。
其實識食梗係揀中女。而李莫愁重要係中女加老處呢個蓋世配搭床上極品。
搞得掂真係乜都同你玩。
Anyway......

{未完下續}

{續上文}
3) 小龍女 - 呢件死魚半港女唔使多講。本來石女咁又聽師父話半點不違師訓而且摒絕七情六慾。但都最終死喺靚仔手上重要玩埋師生姊弟戀可歌可泣為楊過受盡折磨甚至為救愛郎跳IFC想佢死左條心免受情花毒害直教生死相許。問世間情為何物？你真係以為係"情"令人生死相許咁天真？咪又係因為楊過靚仔。你試下楊過成個劉江華或張志剛咁既樣睇下邊個同你生死相許？

4) 陸無雙 - 一眾楊過靚仔女死者中唯一有幸俾楊過搾過下波邊或南半球既幸運兒。
書都講過佢同師父師姐一樣陏啲就殺人。重要係見有人啤下佢就殺。
但見到楊過一樣冇殺。咩呀？靚仔係有特權架啦！
你估佢真係肋骨傷到行唔陏咩？你又估佢真係信楊過咁既鄉下仔真係識幫人推返啱條肋骨咩？咪咁阿嬌啦！唔通開口叫楊過"搾下我啦"咁咩？

5) 郭芙 - 呢件港女雖則冇乜叫話為左楊過要生要死，但鍾意人鍾意到見件件仔都收到做兵偏係呢件靚仔唔肯入伍，重要之後話左聚佢做老婆又走數就情緒失控斬人隻手落嚟。
之後嫁埋人做左人妻都重成日諗住呢件得不到既遺憾。

6) 程英 - 佢都算係最含蓄既一件受害者。但為左楊過終身做處女都已經話左你知佢中毒有幾深。

7) 公孫綠萼 - 呢件犀飛利囉。原本乖乖孝順女對父母聽聽話話。但中左毒之後乜都敢死。大膽到知到楊過昅緊佢就大庭廣眾都可以寬衣解帶除剩個薄咯俾楊過睇。
之後見冇行就直情為左楊過跳入情花叢死俾你睇。一眾受害者中最轟轟烈烈既一個。可以做關淑儀"一切也願意"或周華健"為愛情受傷"MV女主角。

8) 郭雙 - 呢件未熟少女原本情逗未開不知情為何物。但就未知咩叫愛情就已經喺楊過除面具嗰一刻精神上俾楊過飲左頭淡湯。自此毒入骨髓終生不解。終生尋尋覓覓心無依歸，感情無法得到著落。最後出家為尼創立娥眉派收留無數同是天涯淪落老處女。

可見楊過靚仔既威力，俾其他人武功威力更大。
冇佢咁靚仔，可能唔會有娥眉派。
邊個話佢對武林冇貢獻同我死出嚟食左滅絕師太佢!

小昭勝雙兒之處係重有個索爆中女人妻老母

段譽性格本身的確係垃撚圾
同陳家洛同級垃圾

韋小寶

佢03天龍同06姑姑個樣差咁遠既

但心腸太狠, 為求目的不在乎仁義道德, 殺人如切菜, 不了

為求目的 明知張狗同芷若互相愛慕都要夾硬搶走人地個情郎

搶仔我覺得OK, 但用手段去搶仔就唔OK囉

而家諗返奶腳果part係比中學生睇既咩

搶仔真係接受唔到，好地地拆散人
不過條仔無定力都係仆街

你要大波定無腦?
我就要大波

無忌係對芷若一心一意既話，點搶都搶唔走，不過依佢性格都係

無錯 水笙似足mk妹 比人揚晒係雞係公廁 嗰朵臭晒 無得揀先搵毒撚埋單

不過現實好多男人都係咁，張狗係大多數男人既一面鏡，只怪芷若唔好彩遇到個賤男

木婉清
屌到佢爽就對你千依百順

水笙...

似Mk妹搵毒撚埋單

清妹
想佢瘋狂掌摑我

幾正，外表咁強悍，內裡咁小鳥依人

ching遇過似戚芳咁既人?

控制到就得,如果唔係成日呷醋

東方不敗公公黎喎

以前睇03張紀中版天龍 木婉清選角正過王語嫣

trans都玩埋.....

03張紀中版天龍其實成套戲都幾好,13就不了

段譽變咗泡仔

細個睇佢同段譽個段睇到我

無人要王語嫣

阿朱好似冇人講

我都覺 蔣欣

Iranian 好撚正喎
仲要其他女角九成支那種

阿朱同阿紫同一個人,又唔係孖生

有,不過感覺咩都會收收埋埋,為左唔俾你唔開心就唔講,寧願自己死忍

港女feel重,不了

你叫我ching唔通你就係戚芳...

我有講, 阿朱係做老婆嘅選擇之一

有冇人考慮過阿青

暫時未有一個版本既天龍/神鵰超越到張紀中版

神鵰就一般啦,不過都好過14

前無古人 後無來者 （暫時）
不過佢套倚天拍得麻麻地，唯一優點係劇情有跟原著

垃圾極都未至於推自己愛人去死
陳家洛係極品

臭雞不了

自己各方面都最鍾意敏敏
但係如果講過人世一定係揀盈盈

非常好

網上有分析係楊過同郭芙生

好掛住牙若

郭芙！？

On9先信
人地金庸都寫到好簡單明白，係都要自加推測

咩分析黎

一篇膠到無輪既所謂分析

尤其小昭唱倆倆相忘，真係sad撚到呢，如果我係張無忌，真係會衝出去同小昭遠走高飛

識貨

小昭真係正
聽聽話話又嫩口

睇左咁耐無人揀 郭大媽。。。

我應該首選
小昭
趙敏
芷若

ps 小朋友才選擇 我全要晒

我覺得小龍女生唔到
但楊過一定唔會中意郭芙

頂多係郭靖死左之後, 破奴死埋, 郭襄出家,
郭芙逃走左就寄託個仔/女比楊過

我覺得都有機會係楊過同小龍女收既徒弟

當年係 ( 好似 ) 雪梨 做, 先唔論樣貌同身材, 佢做嘅馬夫人真係淫撚到入骨......... 咁多年冇一個做馬夫人有佢咁嘅境界.

就算係都係徒孫喇都過左成九十年

黃衣女一出場個描述同小龍女出場既描述係一樣，好明顯係佢後人啦，自己上網睇，大把factual analysis

我偏要勉強

真係驗埋DNA先知咩

郭芙先係⋯⋯

郭芙同郭襄老豆老母唔係一樣咩

我問心有愧

手足

06版姑姑同09版黃衫女揀得幾好，兩個幾似樣，同埋出場情境拍到一樣

病嬌一枚

但咁大排場真係唔似小龍女作風
而且乜五行術數咁出場都似同黃藥師嗰場有排
我都會接受係收嘅徒弟

其實一定係古墓派嫁喇
如果係桃花島嘅人以黃老邪性格會唔會比你出場提神雕俠侶？

姓楊架,"我先人和貴幫上代淵源甚深",徒弟點會叫先人

印象中金庸好似描寫到佢係黑gal咁

睇到咁底先有人講

合法蘿莉

不如話係尹ching同小龍女生

張無忌係垃圾男
唔主動唔拒絕唔做衰人
小昭冇主動要搶，所以唔會羸

人地都話左姓楊，仲ff咁多做咩

張狗既態度係 不主動 不抗拒 不負責

牙若

好耐冇見

楊過真係有心要溝女嘅
邊到輪到韋小寶

其實啲訪問金庸都講張無忌就係寫緊自己，周芷若係講緊佢第一任老婆，趙敏係佢第二任老婆，小昭係佢現任老婆，咁你話小昭正唔正先。

至於小龍女就係當年另佢神魂顛倒嘅夏夢。

啱啱有條友話郭襄斬左楊過右手

係雪梨做！ 每次睇番j 出血

97天龍好過03喇

一個成個死人咁
一個朝氣勃勃
我就真係唔信小龍女係夏夢喇
金庸真係講過面癱支那菲係最似小龍女
面癱支那菲邊一忽似夏夢

拍攝手法 場景 科技都勁過97

好似無人講過李文秀.... 獨立得來夠痴情，不過唔知顏值如何

天山童姥一日變大一歲 由蘿莉玩到五十路

發現唔係好多人鍾意任盈盈。樣應該普通，但性格正，對你專一。

太多選擇 無其他咁凸出 不過平均算唔錯

水笙係比人揚係雞係公廁姐，狄雲其實都冇屌過佢

水笙最後算係睇清人間險惡，先簡狄雲

應該係段譽流出版

撚劍斬手斬正常
Ching都好講禮法

張狗根本就係賤
見一個愛一個

楊過都識五行八卦
仲要黃藥師同黃蓉都教過佢
咁佢將自己識嘅野教比自己仔女好正常姐

小龍女由細清心寡欲姐，佢同楊過嘅仔女唔見得會都係咁

真
個個都鐘意楊過咁濟

楊過係靚仔情聖
韋小寶係狗公

唔黑化嘅芷若一定係世界第一
計黑化嘅佢一定係木婉清

真
條條女見到楊過都出晒水
就連收左經嘅李莫仇
見到楊過都春心動
唯一下功夫溝嘅女就係小龍女

比起奶閪奶到盡嘅韋小寶

咁俾返隻手係黃曉明啦

黑化都係世界第一

有邊個奸角正得過芷若？
無

連城訣已經大把

齋講倚天，芷若論奸不及成崑

連城訣有女奸角咩

韋小寶呢啲無賴狗公同楊過唔係同一level

李莫愁未收經架喂。
剛入虎狼之年咋

芷若個種係有苦衷地奸 唔算真心奸

各人觀點唔同

林潮英

廣東話有加成
我鐘意廣東話版本多d
首主題曲又係屈機

97喬峰選角黃日華係型 03胡軍就粗豪
段譽我覺得林志穎贏陳浩民

又係慘情女角，研究出嚟既武功專針對全真教

林志穎做得幾好

明明兩個真心相愛，但因為面子關係，死都開口表白

但係冇( 乜) 人記得 03, 就好多人記得 97. 無論係音樂配樂, 選角, 演技.....
97 天龍八部 喺大陸都紅啲 ......( 唯一敗筆係陳浩民..... 佢自己都話用錯方法演繹. )

馬景濤嘅倚天屠龍記 一樣係場景同科技都差, 但係咁多年之後都仲記得周海媚嘅周芷若..... ( 祝緒丹 應該好大機會成為下一個周芷若代言 )....

佢真係好撚柒淫..... 以前鹹濕 還 鹹濕, 但係果一剎那先至知道乜嘢叫做 "淫".

我指嘅正常唔係話郭大小姐做得啱喎
而係成件事嘅發展有冇可能
放喺一個習武嘅橫蠻大小姐身上咪正常囉
我冇話佢啱喎
俾著係其他大家閨秀可能喊到梨花帶雨，隨時放棄人生
係郭大小姐習武先至斬過仔隻手
我係講出過仔俾人斬手唔係好似大家普遍諗嘅係郭大小姐毫無人性咁，過仔都有少少責任

你睇下穆念慈比武招親
楊康贏完但係走數
楊鐵心佢哋咩反應？
仲有李莫愁俾陸展元飛咗就變咗大魔頭癡晒線咁
根本宋朝啲人係極之重視名節呢啲嘢
下下用現代分析就會覺得金庸寫得好誇張

仲有過仔揸完無雙南半球
如果俾著係普通女仔
一早就要同佢成親負責任啦
係無雙咁啱冇接受到當時社會嘅影響，先至冇迫過仔負責任

2010嘅周芷若就 應該最多人想遺忘

03倚天仲好

我唸緊 傻姑

應該係 09 ?

其實講真我幾鍾意零九, 最大原因係 安以軒 ( 點解可以咁撚靚....仲要反寸都好靚 )..... 同埋裏面個小超, 佢每一次望住張無忌嘅眼神都係水汪汪 ( 我諗呢樣野本身唔係演技而係佢對眼本身好靚 ) ........ 不過男主角真係極差...

小龍女嗰種十問九唔應嘅港女格幾靚都冇用
用來做sp都嫌佢冇交流
比我一定係揀雙兒/小昭
任盈盈/趙敏唔係差
但佢哋要去搵sp你真係未必知
周芷若同李莫仇都係可憐人
如果感化到應該都好專一
但係妒忌心太重
分分鐘瞓瞓下覺比佢哋剪賓洲

03係高圓圓, 正到啪啪聲
加上果時好多人都覺佢似海味, 直情承繼角色咁

03天龍無咩人記得因為當年係亞視播

03倚天芷若唔夠19年版咁似

唔去滾咪唔怕

所以我冇話最好,19

任盈盈點會去搵sp

冇趙敏搞串佢個婚禮
芷若會係最撚完美

真
要搵喺沖仔最兜痞個期已經走左

19年版美中不足係結局唔跟原著，祝演既芷若好似小說入面跳出黎咁

Agree

當馬夫人流

牙若已經都好完美

因為夠真實， 比我結婚果日比人搶老婆我都發顛
車撚死個第三者呀

楊過比郭芙辱其愛，辱其師
仲要喺楊過面前講小龍女人盡可夫
佢都顧忌佢係郭靖骨血
就咁打郭芙一巴就算
郭芙唔理楊過係佢老豆兄弟嘅骨肉
仲要自己嬲鳩就斬左楊過隻手
點睇都係郭芙衝動+楊過讓佢+冇諗過把劍太利喎

岩呀

如果佢唔係仲要實現滅絕老妖嘅遺命
唔係應該一爪殺左趙敏
女仔人生第一大事
仲要自己張狗都咁出名
黃花閨女比人悔婚
喺嗰個時代一定會比人侮辱

仲要搶婚既人係自己一直既仇人兼第3者

宋青書：我永遠都冇機

青頭仔永遠都係後備
最後仲要比芷若取消資格

我一直都係想表達
郭芙嘅反應受到當代價值觀男女觀同佢用唔到上帝視角嘅影響
用現今嘅觀念嚟睇會係太誇張
點解郭芙會一時三刻唔念及老豆兄弟嘅骨肉
因為當時女仔睇名節好重要
魯莽衝動就一定㗎喇
但係會唔會咁單純啊

過仔自己都「心中好生後悔，那晚逞一時口舌之快，對武氏兄弟越說越得意，卻沒想到已糟蹋了郭芙的名聲。」

金庸啲小說咁多人研究討論就係咁樣
每個角色都好立體，好活生生
都好貼合當時嘅時代背景
啲人下下用現代思維同角色俾自己嘅第一觀感，仲有上帝視角嚟睇，咪浪費咗金庸塑造角色時所下嘅心機同苦功

利申定我都好唔鐘意郭大小姐
但可恨之人必有可憐之處
呢句說話雖然啱唔晒
但一個立體嘅角色，佢嘅可憎之處唔會係無緣無故爆出嚟，係會有前因後果嘅

可恨之人必有可憐之處，呢句可以套用係好多其他角色

遊坦之 林平之 阿紫...

鐵頭唔係可恨佢係可憐

可憐又勁既兵

我覺得阿紫好慘

阿紫本來唔洗盲

最後自插雙眼加跳山自殺

其實佢衰咩，點解芷若完全睇唔上佢

全方位都不及張狗，個人又賤
唯一好過張狗就係夠長情
同埋個人太賤，為左條女殺個師叔

不過最扣分應該係光明頂比張狗坐喺到屌打

殺師叔好似錯手定點？ 佢之後有無後悔，唔記得左
佢早過張狗重遇芷若，理應有優勢，芷若應該本身對佢無feel

扣分應該係光明頂打小昭

芷若一直鍾意無忌,佢邊有機,係錯手殺

其實佢殺師叔就唔係有心既，佢其實都幾慘，不過佢本身心腸唔好，睇佢係光明頂打小昭就知

你quote返出黎睇睇，邊句話插入去扑左

守宮砂，金庸世界個設定守宮砂=處
佢後記只係解釋番真實既守宮砂

鐵頭極M屬性, 對住重女S阿紫可能佢根本好開心
林平之係可憐人, 本身武功差, 但為報冚家鏟之仇先切柒, 佢切柒係比岳不群左冷禪切柒更令人理解

黃容
因為旺夫

邊到講話守宮砂=處

但切完之後都係唔夠沖哥打先慘

你直接睇最尾

佢有解番守宮砂係處係 小說幻想

叫人唔好當真

其實你對比番白阿綉就知
有砂就代表處

仲有梅芳姑

唔知呢段算唔算

林平之冇主角光環, 輸梗
令狐沖本身都係屎忽撞棍式學武功, 假如比天下第一同飲酒放題佢揀, 佢絕對會揀飲酒放題, 本身武功於佢根本唔係一回事

小說本來想引人以為林平之係主角
靚仔名門滅門拜師
都係傳統老土劇情

獨孤九劍wo,同埋林平之辟邪都未到家

除左飲酒仲有小師妹,可惜幾好既青梅竹馬都被一個天降既靚仔搶走

其實岳靈珊已經講左
沖仔由細到大都同佢一齊
佢當沖仔係阿哥，係親人
從來冇對沖仔有男女之情

如果沖哥早d表白唔係冇機會既

其實有講過比佢地一齊到只會係第二對岳不群同寧中則
你覺得咁樣啱佢兩個咩

未有盈盈之前我覺得幾好,我又覺得唔似係第二對岳不群同寧中則,畢竟沖哥性格同岳不群唔同

好明顯係沖哥係寧女俠

寧女俠都幾慘

以沖哥性格, 就算岳不群傳咗華山掌門比佢, 佢好大機會搞到一鑊粥咁之後就一走了之
佢呢種人, 做朋友可以同你兩脅插刀, 但做老細或者同事就唔L得佢死, 大野又唔敢比佢做, 細野又驚佢搞到劈屎咁, 最終佢冇同小師妹一齊, 可能對佢對任何人都係一件好事

正如任我行所講:一朵鮮花插在牛糞上

佢根本唔會做掌門,你傳比佢佢都未必肯做

郭襄

趙靈兒

獨孤九劍沖哥學唔全, 都可以同學足本葵花寶典既東方不敗打, 贏唔到但未致於輸, 辟邪劍法只係葵花寶典殘本, 最完整一句應該只係第一句, 咁林平之又真係好難可以同沖哥打

冇打過東方不敗佢可能會打輸林平之

有無d數據睇到top10係邊d女

假如岳不群冇黑化, 而江湖亦都冇出現鏢局事件, 沖哥係顧念師徒甚至父子之情, 佢會迫於無奈去接掌門, 做幾做玩幾玩做個樣, 之後就傳比其他人, 自己遠走高飛去劈酒

我覺得寧女俠會叫佢老公唔傳比佢,因為佢知道沖哥性格唔鐘意做

所以都冇得如果, 計功力的確係東方不敗高林平之好多, 東方不敗係沖哥向問天任我行三人圍毆下都漸佔上風, 唔係盈盈出狗招打柒蓮弟佢分心先輸

假如第一場就係沖哥對林平之, 沖哥輸又未必, 可能會打到平手既我估, 辟邪劍法係怪招多, 唔似一般江湖上武功, 所以先會令人束手無策, 但獨孤九劍都係一種失傳好耐既武功, 根據金庸定律, 時代越後武功越屎, 殘本獨孤九劍都已經當時好勁

好似都係快為主,林平之功力差可能會平手,但你話佢後面打岳不群真係靠佢打東方不敗經驗去同佢師傅打

係, 快但總有破綻, 呢樣係沖哥贏原因
不過, 幕後大魔王有講過:
葵花寶典（辟邪劍法）和獨孤九劍相較何者強？（蔡子正）
金庸：我想應該是獨孤九劍會贏吧！

書入面都講,東方不敗太快所以根本睇唔到破綻,但辟邪劍法未去到呢個地步

唔反對, 的確係東方不敗打落去係會贏三條蛋散

屌, 個POST唔係講女既咩, 點解會變咗講仔..... 仲要講埋一堆人妖......

top10咩先

最受歡迎女主

明知沖哥當時仲鐘意小師妹都仲可以捨命少林寺,就知佢冇得輸

Top 5都幾大路，平時最多人討論，睇下呢個post就知

有招便有形
有形自然有破綻
金庸世界觀下只有獨孤九劍同玄鐵神劍先係最高境界

如果喬峰男人少少阿朱同阿紫下場就唔洗咁

趙敏, 黃蓉, 小龍女, 任盈盈, 周芷若
呢度都top 5

錯了，原明報版為一對夫婦所創，「葵」暗指王重陽，「花」暗指林朝英。三聯版就改為相傳是三百年前一位武功絕頂之太監所著，而葵花寶典亦只係華山派手抄殘章，辟邪劍譜係林遠圖睇晒殘章融匯貫通後用劍法駛出嚟，威力比葵花寶典其實更高。

9劍令狐沖只係欠破氣式無練，但佢偏偏學咗吸星，其實學無學破氣式都唔緊要啦，吸咗佢咪得囉，除咗東方不敗用針太細吸唔到愛，強如方証同沖虛都畀吸星影響。

其實辟邪劍譜係強過葵花寶典，東方不敗只係贏在啪丹+殘章直練十幾年，有深厚內力同高速身法，而唔係贏在葵花寶典裡面嘅武學，後尾令狐沖用反射條件只攻不守，東方不敗要閃開其實已經輸咗。

至於林平之同岳不群輸都係輸在墨守成規，只係1，2，3，4，5咁樣出招，就算你幾高速，弱點都係同一個位唔會消失，況且佢哋只係練得兩三個月，

成個post最多人講都係呢5個，平分秋色

應該係三部曲TOP 5女主角，無人討論鹿鼎記原因係因為無主角威能

做老婆一定係小昭同雙兒架啦，入得廚房出得廳堂聰明但妒忌心重要白滑大波嘅幼幼，邊度搵

木婉清 同 鐘靈 都好正
使段譽真係好爽

呢個post非正式統計TOP5最受歡迎女(排名分先後):
任盈盈
雙兒
趙敏
小昭
程靈素

冇芷若已經錯左

有,不過係top10入面,同埋有d巴打一次講兩個,所以冇計

對比其他女主，任盈盈其實好似無咩特別優點咁，只係overall唔錯

任盈盈係嗰種肯同你捱M記嘅千金大小姐

算唔算係優點？

點會冇,入少林捨命換易筋經,個陣令孤沖就要係鐘意小師妹而唔係佢我覺得已經贏晒

最大既優點係盈盈既性格,怕醜又傲嬌,同埋唔計一切付出,即使知道你心入面最鍾意唔係佢,但仍然對你不離不棄,加埋靚女

我正想講呢段

黃蓉係強化版
聰明到頂 有情趣
外型描述都係有過之而無不及

處世方面
對外人機關算盡
對自己千依百順 處處為你著想

黃蓉其實樣樣都屌打牙敏

-漢人
-無殺過正派人士，牙敏手下有
-令郭靖拜到師學武功，牙敏搞事就有
-幫郭靖擋左一當，牙敏？
-無迫郭靖放棄華箏，牙敏手段搶婚搞到張無忌好難堪
-同郭靖一齊守城到死

女朋友時就係，但做老婆就仆街呢，自己個女斬鳩楊過隻手就wfc，又坤楊過等16年嘅大話，DLLM楊過點都係郭靖半粒仔呀，你咁樣對待骨肉，我接受唔到囉

算啦,其實張無忌同郭靖都無得比

但差唔多個個女主都有呢個特色，所以唔算凸出，不過佢甘願做沖哥心中第2愛，呢種諗法唔係個個女主都有，都算比較特別既優點

任盈盈生出來咩都有
外貌智慧權力
但佢一生只係追逐愛情

所以有人話笑傲江湖撇除所有打鬥情節，
係一個關於女追男成功嘅故事

所以黃蓉只限做女朋友，做老婆就不了。黃蓉一入到神雕，以前射雕時既智慧全部冇晒，變成有咁煩膠得咁煩膠，有咁柒得咁柒